\SetVerseAnnotation{Sl 135(134),1--6.13.19--21}
\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Qui}[ ]{stá}tis in domo \MediatioV{Dó}[mini,] in átriis domus \TerminatioV{De}{i }{no}stri.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Que}[ ]{ce}lebrais o louvor em seu \MediatioV{tem}[plo] e habitais junto aos á\TerminatioV{trios}{ de }{Deus}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Lau}{dá}te Dóminum, quia bonus \MediatioV{Dó}[minus;] psállite nómini eius, quóni\TerminatioV{am}{ su}{á}ve.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Lou}{vai} o Senhor, porque é \MediatioV{bom}[;] cantai ao seu \TerminatioV{no}{me su}{a}ve!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Quó}{ni}am Iacob elégit sibi \MediatioV{Dó}[minus,] Israel in pe\TerminatioV{cú}{\-lium }{si}bi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Es}{co}lheu para si a Ja\MediatioV{có}[,] preferiu Israel \TerminatioV{por}{ he}{ran}\-ça.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qui}{a} ego cognóvi quod magnus est \MediatioV{Dó}[minus,] et Deus noster præ \TerminatioV{óm}{nibus }{di}is.}
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Eu}[ ]{bem} sei que o Senhor é tão \MediatioV{gran}[de,] que é maior do que \TerminatioV{to}{dos os }{deu}ses.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Óm}{ni}a quæcúmque vóluit \Flexa{Dó}[minus,] fecit in cælo et in \MediatioV{ter}[ra,] in mari et in ómni\TerminatioV{bus}{ a}{býs}sis.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{E}{le} faz tudo quanto lhe a\Flexa{gra}[da,] nas alturas dos céus e na \MediatioV{ter}[ra,] no oceano e nos \TerminatioV{fun}{dos a}{bis}mos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Dó}{mi}ne, nomen tuum in æ\MediatioV{tér}[num;] Dómine, memoriále tuum in generatiónem et gene\TerminatioV{ra}{ti}{ó}nem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{Ó}[ ]{Se}nhor, vosso nome é e\MediatioV{ter}[no;] para sempre é a \TerminatioV{vos}{sa lem}{bran}ça!~\Antiphona},
  {\item \VSup{19}\Inchoatio{Do}{mus} Israel, benedícite \MediatioV{Dó}[mino;] domus Aaron, bene\TerminatioV{\-dí}{\-ci\-te }{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{19}\Inchoatio{Is}{ra}el, bendizei o Se\MediatioV{nhor}[;] sacerdotes, louvai \TerminatioV{o}{ Se}{nhor}!.~\Antiphona},
  {\item \VSup{20}\Inchoatio{Do}{mus} Levi, benedícite \MediatioV{Dó}[mino;] qui timétis Dóminum, bene\TerminatioV{dí}{cite }{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{20}\Inchoatio{Le}{vi}tas, cantai ao Se\MediatioV{nhor}[;] fiéis, bendizei \TerminatioV{ao}{ Se}{\-nhor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{21}\Inchoatio{Be}{ne}díctus Dóminus ex \MediatioV{Si}[on,] qui hábitat \TerminatioV{in}{ Ie}{rú}\-sa\-lem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{21}\Inchoatio{Ben}{di}to o Senhor em Si\MediatioV{ão}[,] que habita em \TerminatioV{Je}{\-rusa}{\-lém}!~\Antiphona}
}